尿道炎反復發作，救命

呢兩個月尿道炎反復來 ，以前都系一年一兩次，近兩個月好似斷唔到尾甘 。睇左婦科，吃左5日抗生素同止尿痛的藥，感覺改善左d,但係還是覺得下面有d赤赤痛 ，而且好似尿頻尿急甘。開始買過塞下面的藥試過，改善左又來 。已經戒左海鮮，辣果d,而且近排未好曬都無同老公同房，點解仲系唔好？而且我吃得多抗生素覺得好似個胃唔舒服，已經吃左不少藥。各位姐妹，如果有經驗，請教下我點好，唔該！

尿道入屎？

D人話飲紅莓汁會有幫助

每日都要飲大量水
好似話益生菌同紅莓素個啲都有幫助

打少D啦

戒丁 狂飲水

多個一個禮拜一定要去睇醫生

屌 原來op係女 自膠

但狂飲水我相信係有用

絲打我都試過妹妹發炎

搵yoyo

隻閪一定好撚臭

A09!!!!!!!!!!!

叫老公奶多d
口水消毒

絲打，我太太有一排都成日尿道炎，尤其係搞完之後，後來我哋通常都會喺親熱前雙方都會沖涼先，又或者佢會用濕紙巾抹吓前面同後面（用女性專門清潔敏感部位嗰隻），加埋佢會喺做完後即時去個小便（將尿道嘅細菌排出），跟住尿道炎就好耐都唔復發，唔知咁樣會唔會幫到你呢！

ching你up乜9

5p仔抵撚死啦

有無戒鹼水嘢食

似係條仔碌棍污糟

試下食澳洲牌子Swisse個隻cranberry，我之前幾個客都係尿道炎話食完改善左好多